曖昧不疾而終……我放棄了

利伸:巴
最近係連登玩tg group識左個絲(傾傾下先知佢住澳門)唔洗傾好耐就已經傾到好曖昧，即係報告下做緊咩，互send下錫錫emoji咁la,甜野都間中有啲la,

暑假尾佢黎左香港玩，本身佢係黎同朋友慶祝生日，完左之後就黎左見我，個晚同佢有拖有錫重同佢係酒店訓左一晚

個晚完左之後其實都冇野，感情反而重好左
我自己就諗定10月去見佢之後我就正式表白

但係佢開左學之後，feel到佢對我越黎越冷淡，我有問過佢係咪發生左咩事，佢話佢冇心情，因為返學.之後到依家，情況一日比一日差，已經同一開始分別好大，我怕chur親佢，所以我都唔敢問太多做太多，但我feel到我依家只係可以睇住段關係慢慢死

甚至10月重會唔會約得成我都好擔心

唉，各位巴絲，記得啲野唔好拖太耐，timing過左就只可以好似我咁

del tg account

完 佢有心唔會俾佢死 仲要佢係澳門你係香港

未一齊就係酒店訓 死臭雞

冇錯，我住係香港

啪左未

已經沒有關係了

屌 臭雞

痴撚線